唔好鬧one piece 啦，尾田都唔想咁

依家火影，死神完左，又無後起之秀，如果海賊唔拖，本jump仲有人睇嘅，尾田仲要畫壞左個身體，唔敢講畫風好華麗，不過背景，人物真係好細致，故事場景、出場人物都參照左好多歷史景點，人民風俗。海賊王就好似當年龍珠咁，佢想完集英社都唔會俾佢完。佢都唔想拖架。

肥絲無捉我錯字

呢篇就講左尾田大致故仔猜測，睇完真係覺得海賊係神作

如果一部漫畫你睇嗰陣覺得垃圾
睇篇唔知咩人寫既猜測就覺得係神作
咁佢究竟係垃圾定神作?